大家覺唔覺網上面多咗呢類人?

我就覺得佢哋想控制輿論既
多數冇icon,之後十幾廿個 唔同名既ac出嚟就同人件事係唔同既group同埋媒體去批鬥一件事
啲人跟機，慢慢變成輿論大多數，民智一日比一日低
之前就帶起批鬥坐關愛座都係咁樣帶起既
今日又畀我見到多一個

留名

好耐了

有兩種可能
1,五毛
2,冇腦港豬
如果係第一樣我覺得要同心協力一齊趕佢哋出輿論陣地，唔可以繼續坐視不理
第二樣既話我覺得港豬要考完cert先上得網，畀佢哋學下咩係道德同埋明辨是非先好上網

批鬥撚真係好on9
永遠唔敢正面講
成個女人咁垃撚圾

同某高登Users group手法一樣

各位巴絲有冇諗過點應對好

聽講好似已經打到嚟